強烈要求admin開個天文台

幾乎咩台都有，但係點解就係冇天文台

九唔搭八

開埋釣魚台

連登係咪無左氣象台個post
赤的疑惑有冇過黎

洗唔洗開個兒童台比你

天文台都冇

比個祝英台你就差唔多

咪就係 想了解天氣都唔得

學術台唔得咩

高質